好想知非蝗遊客嚟完仲會點睇香港

香港已經俾大陸閪玩爛咗，而家只係間中先見到白人/ 東南亞遊客，同埋極少見到日韓人。

香港而家又嘈又臭又污糟、人又多、d人行為又閪，一街推喼嘅冚家產，d仆街又周地踎，究竟佢地去完香港返屋企會點講我哋？仲會唔會再嚟？有冇識得其他國家嘅遊客知佢地點諗？

我細個時嘅香港，真係唔係而家咁嘅死樣

鬼佬去晒日本，行一轉東京就知